比利：美斯用什麼同我比？他只會左腳射門

誰才是歷史上最好的球員？相信這個問題，每個人心中都有著自己的答案，現在有很多人就認為，曾經5獲金球獎的美斯是歷史最佳，不過比利卻不這麼認為。

作為世界球壇公認的球王之一，比利近日在接受採訪時就表示，美斯遠比不上自己。隨後，他也給出了自己的理由，那就是美斯技術太過單一，太過依賴自己的左腳，而自己技術要更加全面。

比利表示：「你要怎麼比較呢？一個是頭槌能力出眾，左腳和右腳都能夠射門的球員，而另一個只能夠用一條腿射門，只擁有一種技術，而且幾乎沒有頭槌能力的球員。」

另外，比利也表示，美斯也遠比不上馬勒當拿：「如果你問我，馬勒當拿是不是比美斯更強？我的回答是肯定的，他比美斯強多了。還有碧根鮑華、告魯夫也是一樣，他們都是十分出色的球員。」

比利表示：「你要怎麼比較呢？一個是頭槌能力出眾，左腳和右腳都能夠射門的球員，而另一個只能夠用一條腿射門，只擁有一種技術，而且幾乎沒有頭槌能力的球員。」

標準廢老口吻

想當年呀，你二叔公，四舅父，五姨丈全部都點點點呀

歐聯對曼聯頂入

比利咁講係咪代表美斯要再創高峰了

史前廢老成日認叻

左腳已經夠做 用右腳頭槌黎托
而且美斯右腳都入過波

左腳rip..

比利仲識用口

Ac米蘭又要呷醋了

咪又係唔敢去英超證明自己

美斯今季大爆發

洛賓：咁又點喎

YOUTUBE有D陳年世界盃片睇 果陣D波廢西到冇人有

比利原來美欺迷嚟

美斯識得用手
比利識唔識

咪就係, 果陣D人動作慢撚到
球賽既水平只會越黎越高, 因為科技可以改善運動水平

越位都冇既足球就收皮啦

嗰陣放個長傳又一粒 企死喺禁區就得

比利放係現世係咩級數？

大麻b

搵隊全盛巴塞 我驚巴西連波皮都掂唔到

連比利都比00後兒登仔笑廢老

事實上跟本歷史上無一個球員可以好似比利咁全面地勁
包括佢所講既頭鎚左右開弓射術突破能力

你考慮埋佢地個身體質素同視嘢，就知果啲古代妖人出生喺現代都會係足球妖人。

同場加影比利點俾人招呼
[url] › watch
[/url]

四球有三球關比利事

現代足球嘅技術同體能訓練，仲有戰術，都將球員間嘅差距拉近咗。但比利、碧根鮑華、告魯夫、老馬呢啲在當代接受訓練後，一樣會係妖人。。。

件死老野算鳩數啦
比面你先叫聲你做球王咋，睇返條老野以前啲精華片真係得啖笑

事實上識左右開弓唔代表勁過得左腳既人
大把球員識左右開弓 但又有邊個有威脅過美斯、洛賓既左腳？
李小龍都講過：我唔怕練一萬種腿法既人 但我怕練一種腿法練左一萬次既人
佢講左d咩自己諗下

其實同意 經一堆訓練提升後 一樣係球王級數
但我唔覺美斯唔係同佢同級

曲線讚牙朗
頭,左右腳

美斯識用手入波喎

呢條廢老得閒無事又出黎9up 牙朗美斯神早超越左佢啦

其實c 朗就係典型，靠科學化訓練同牛華式勤力成為球王，其實好勵志。

咁馬勒當拿最強啦~ 用手都入到波

條友出名烏鴉口, 佢話美斯踢法似佢就仆街架喇

比利越講越興奮，又指美斯不及當年的馬勒當拿：「你問我馬勒當拿是否好過美斯？那是當然，直情好好多。」

記者問比利：「那麼C朗頭槌勁，左右腳射門俱佳，外貌更比你......嘿嘿，你又如何作評價？」

面對如此尖銳的問題，比利低聲道：「對於這樣一個完美的足球戰神，我除了化名王騎在網上辱罵他外，還能做甚麼呢？他媽的！」

法國Nineup報記者報道

尼馬回憶上月與老大哥的對話：「記得上個月跟他在酒吧聊天，談起球會來季目標，我預告自己今年將會大爆發，為球會重奪聯賽和歐聯。」

「老大哥沒有回應，望著酒杯問我：『你知道英文字母的順序嗎？』我說當然知道，然後他就說：『N永遠排在M後面，這是定律，即使你成功，亦是在我的允許之下。』」

「瞬間我明白了他意思了，他要永遠當球會的老大哥。於是我不忿地回應了一句：『那麼C排在M的前面又代表甚麼呢？』他馬上就黑面了，自此我們就沒有再說過話。」

其他野唔洗講
比利退左休咁多年, 今時今日對賽果既影響力依然大過美斯

再踩啦
愈踩愈勁呀烏鴉口廢老

好多真心膠

「佢所講既」

淨係把口都黑死人

出年美洲盃決賽美欺用右腳射死巴西捧盃

美斯肯入返隊先算

馬勒當拿勁過佢，左右腳頭鎚加埋對手
Btw，又咁激動，睇住又爆多次血管入醫院

另外，比利也表示，美斯也遠比不上馬勒當拿：「如果你問我，馬勒當拿是不是比美斯更強？我的回答是肯定的，他比美斯強多了。

肥馬仲單蹄過美斯喎

比利收皮啦
淨係活係自己國家聯賽

人地馬勒當拿假假地都踢意甲

好快朗拿度，馬甸尼......
又比連登仔話廢老

雖然小花未必勁得過馬勒當拿同比利
不過話佢右腳射唔到波又好似太過武斷
今年世界盃都有用右腳入波嘅

右腳入好多波

好彩佢唔讚美斯

佢招球不著地控兩腳好癲

突破盲腸

當年踢斷腳
而家邊有得比？

如果你做教練

你寧願用一個雙槍同有頂上功夫既球員 不過每季入得20球既前鋒

定係要一個死左腳 不過每季入到50球既前鋒先

唔明死左腳有咩問題 更何況美斯隻右腳都唔差

以前冇金錢足球，巴甲已經好勁

只係假設，根本冇人會知

當年d記者搵比利同馬勒當拿比較！問馬勒當拿！佢話佢一隻腳已經可以做哂人地要用兩隻腳嘅嘢
串柒佢

就退休, 美斯終於得連登仔認同

個陣係廢但入一千球真係幾癲

收皮啦廢老
當年啲防守球員 龍門訓練又好 陣式 體質都同而家差幾班啦
你搵賓周馬去番幾十年前都做球王啦

係咪借d意暗串肥馬

咁比較法都幾無聊
同樣作為世界公認兩大球王
你比利要用齊左右腳頭先做到
但肥馬淨係用一隻左腳都足以稱霸世界

美斯先得六百球， 計埋細個同barca b先一千

睇哂比利d球王片都唔覺得佢邊忽球王
老馬贏佢十條街

一直覺得呢球好癲 難度仲高過佢平時連扭幾個人 控落黎順到 防守球員完全無機會拍埋去

一定肯啦
再唔拎返個國家隊冠軍咪成世比牙朗騎住

咪玩 現今足球已經唔止技術咁簡單

好彩姐
幾驚你讚呀

內容講緊美斯，但我覺得比利係借題發揮講馬勒當拿死左腳唔夠自己勁

保定仆街果球肯定用左腳

好難講